---
layout: article
title: Beca de Software Libre de la OfiLibre
modified:
categories: blog
excerpt: Convocatoria de la URJC para Becas de Colaboración para estudiantes de la Universidad que incluye una beca para Software Libre en la OfiLibre
tags: []
image:
  feature: /blog/becas-2021/software-libre.png
  teaser: /blog/becas-2021/foss_logos.jpg
  thumb: /blog/becas-2021/foss_logos.jpg
---

A principio de Diciembre se publicó en el tablón electrónico de la universidad la convocatoria ordinaria para 2021 de 74 Becas de Colaboración cofinanciadas con el Banco Santander, para la formación en diferentes servicios de la Universidad Rey Juan Carlos, a favor de estudiantes matriculados en la URJC. 

Dentro de estas 74 Becas de Colaboración, hay una asociada a la OfiLibre, en concreto a la coordinación de Software Libre. En la OfiLibre estamos buscando estudiantes de titulaciones de informática y telecomunicaciones que tengan conocimientos de software libre y tengan ganas de "cacharrear" y colaborar con la oficina en la diseminación del software libre en toda la comunidad universitaria.

Entre las tareas de esta beca se encuentran las siguientes (que se pueden encontrar en la convocatoria):

* Colaboración en el mantenimiento de la infraestructura web y en redes sociales
* Colaboración en la creación de documentos para la difusión del conocimiento, la cultura y el software libre en la universidad
* Colaboración en la elaboración de eventos promovidos por la Oficina,
* Colaboración en la atención a las personas interesadas en las actividades de la Oficina
* Colaboración en la elaboración de documentación sobre el uso de herramientas software libre en diferentes ámbitos.

Si te apetece, ¡anímate y echa tu solicitud!

[Acceso directo a la convocatoria en el tablón electrónico de la URJC](https://sede.urjc.es/tablon-oficial/anuncio/4062/)